有無人知侵侵依家點

無曬消息

賓州敗訴 等緊上最高法院
其餘州份就排緊期準備打官司

呢個禮拜有無打golf

斷賓周唯有靠睪丸

蕭生仲有跟進喎

賓州玩完係咪點都輸

trump仲有一手靚牌未出
贏撚緊